下次遊行和理非全面進場 一人一鐳射筆!

入夜後全部人上行人路
鐳射筆只射外牆
睇狗狗叫唔叫呢個係「活動」
(狗狗岩岩喺記者會無話琴晚尖咀係非法集結, 係活動呀!)

推